300萬人港島消費振興經濟！愛香港！救香港！

現時經濟下滑，零售業寒冬，身為香港人須要共渡難關，刺激香港消費！！！明日齊到港島各大商場消費！自己香港自己救！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

九二九三 全港三罷 不見不散

香港經歷下滑 需要香港市民去刺激消費 大家都去港島行街買野啦 好耐都冇人山人海既銅鑼銅鑼灣喇

應該主力幫襯因遊行受影響嘅細鋪

救細鋪

話比人知無自由行香港一樣得！